Princess Connect Re:dive [57] 靜待RE0, 愛蜜莉雅

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

泳裝咲戀

泳裝真琴(冇全圖,頂住先)

未出

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區
靜流BB I Love U

屌,岩岩番OFFICE,一回覆,見撚到自己1001
破撚左處

早D出H3得唔得牙SONET

嬲到仆街

邊有人戰隊競賽之前一日先話要轉會心累 我仲累呀屌你老母個個月都要睇人傷害 睇人啲刀正唔正常有人唔得閒又要代刀有人走要踢人又要揾人屌喇星我而家去邊度揾個人補位係咪人嚟

我主打公會戰
想問一問有冇邊隻要母上去同算3
依家有3000母豬石

同升

呢個情況,好似變左你個月常

仲要係巴打嚟 唔係人嚟嫁 而家去邊度揾人 屌喇星嬲撚咗成日

個畫面好花,好多把刀

嬲到我想即刻退坑 唔撚玩啦屌喇星

會唔會被人屌鳩我, RE0乜9都未公佈,最後結果台伏冇出或者
等推多十個POST都未到RE0 , 一陣堆新人/真FANS 入到黎見唔到有RE0,拎刀斬我

真係好可愛，日日j圖

想問有無打hard 14-3攻略，隻跳跳好惡

14-3係咪黑騎?
以前真係好難打,rank又唔夠, 角又唔夠
今時今日,真係壓住過去, 你發張圖比各大佬研究下

9日會戰好撚臭 sonet

日服抽到

新手岩岩買號 應該用邊隻好

收左個巴打帳入坑了

你棄驚都被人斬啦

新手留名,等戰隊戰攻略

想入坑 又信唔過淘寶
就咁開黎玩會唔會好辛苦

屌 競技場
明明戰力高過對方2000點
但都俾對方反cup

3星 係咪真係可以無視戰力

唔好咁做。一定要買

角色排組問題

我都有咁既感覺。不過唔捨得堆心機。而且又唔值錢

會
淘寶買初始冇事 呢度9成人都係淘AC

我早2日搵左個9x名
我仲諗住佢問好多野
淨係Cap左前中後衛
上個月傷害 專武都未講就收左我

辛苦就轉休閒 呢隻本身唔係一隻hardcore驚

入休閒會咪算囉
我個邊D人賣AC都係賣得2萬NT

第一公會都得5K

交比個副會咪得

佢話我走就會解散

lm

係咪要儲定凱留碎等6星

有冇巴打幫手體檢下應該升邊隻 點組隊打騎
好似升完都唔夠打

5星EMT

仲要刷六星碎？

唔好提啦年少無知

有愛就好 老婆點都要5星 真陽我她媽都要5星

咩係打騎？

平時你整開架

老婆係靜流點算

人生總要一試
可能聽日就中龍女

我一早轉左休閒。日日9掃體。到月尾真係打既時間都係公會戰。

UE/靜流都要5星 開個公會只限5星姐姐/UE入

害死好多人

黑騎打錯SOR

目標全婆俠表示 真陽我係死都唔會練

好可愛喎

我係唔會屈服嫁

終於download完+跑完一開波教學
上網慢download咗2日先搞掂
但係初始唔係太明
'女帝 泳裝凱留 萬聖忍 新年優衣 情人姐姐 姆咪(矛依未) 真琴 純'
第一頁呢個list
要齊就冇可能,一定要compromise
睇咗好耐

叫齊既得
'女帝 泳裝凱留 新年優衣 情人姐姐 姆咪(矛依未)'
(少d資源,冇萬聖忍)

or

'女帝 泳裝凱留 萬聖忍 新年優衣 姆咪(矛依未) 純'
(多d資源但係冇情人節靜流)

其實有冇話邊個既priority高d?
唔係太睇得明..

萬聖忍其實主要係打競技場
我會建議要情姐號
打戰隊競賽最佳輔助角

岩岩入坑 咁多人放ac

就快執

台灣多人玩
唔好嚇我

新人留名

動畫播埋就執 跟住出re:re:dive

幻覺黎啫
嚇我唔到

2019/08 6.14億 24.6
2019/07 22.56億 19.8
2019/06 14.90億 20.3
2019/05 8.91億 43.1
2019/04 10.86億 45.9

今個月送太多石冇人課 cybaba請好好反省 出多d限角大家抽

又睇咗一輪
果個情姐ac貴到嚇親
同埋唔算多資源同其他角(相比其他ac)
不過我見呢度個個都話情姐係必需既
其實都可以唔使考慮其他

真係必需 如果冇傷害會明顯同其他人有落差

臭鼬變左單馬尾冇晒特色 唔知仲有冇得改

8月少咗咁多
台版好似收得幾好

月初得真琴同埋首日好似係31/7
之後真步其實冇乜人抽 有成10日免費+3星加倍

7月個復刻池係最多人抽 我諗台版都會係
好多真步既都冇泳飯 泳黑更加係t0角

我反而係冇泳貓賊有泳黑
點解泳裝全部都要咁好用
我有感覺我會抽到破產

而家存定石啦 我幾個池都冇抽儲左9萬石了 你地前排公會肯定多過我

我得返8千 我要做全婆俠

咁少既 龍女同牙祈你都抽埋?

龍女20抽
其餘50抽內解決

不過霞爆死 保底

日版已經有得刷 唔抽了

霞配伊利亞小雪酒鬼 基本上可以拆好多隊伍

同埋我鐘意獸娘

我冇都keep到前50 不過有就真係易解好多

嚟緊雙子座王都可以用

等復刻補返泳僕

到時問人借老婆

我唔想見到佢
想當初我入坑比人坤得好慘
話佢好強 然後我抽爆

古雷亞都可以上場

唔fact check左先抽

唔抽

話唔定你會好似我咁無啦啦抽中
我呢個池本來打算淨係10抽
點知見到雙酒鬼 好似有料到
再抽多次就中了

下次江戶池再搵你祝福

繼續刷機戰dd首抽

睇返日版空花池有3星加倍應該唔難抽
反而妮諾要諗諗抽唔抽 好似日版幾隻boss頭2階都會用到

普池包埋就唔急嫁啦

個pool越黎越大好難歪

要等有得刷碎可能要1年 到時都唔知退左坑未

如果用母豬石升專武會唔會好哂

睇邊d啦 真琴碎難拎我會母
其他h關有得刷非急用都唔會母 商店有得換就更加唔會母

我試用咗尼諾
好似幾正 自帶加速

之前先有真琴活動千奇咪母真琴

有冇一服千內公會收留

係丫，打黑騎，cls難打，下下大絕就秒，
我有下列呢d喳，新玩家所以好多角都未有😭

屌 手快快唔小心幫隻新年日和禁左自動升級 幫我裝撚左r12件甲

升真琴同黑騎先,好有用, 以前我都係靠佢地打,但點解咁多限角,會冇女帝

望 專洗唔洗上130

要但唔係太急

情病打12萬 好恐怖

無問一問，其實公會戰果個「最後一擊/最後一刀」有乜咁特別？。（唔係只是多少少戰隊幣而已？）

利申：剛剛最後一擊剩30000血的60級boss

休閒一個月 爆肝一星期

點解打公會戰要肝

無咩特別
但最後一擊仲有時間淨低
可以用來打另一隻boss,
唔打完佢會鎖住隊伍,換唔到人

新手表示唔知戰隊戰點玩..

小薯要練刀 歪左又俾會長插到開花 雖然都係等第三階功課

呢隻你都練

全婆俠不是浪得虛名

真小薯等抄作業就得 邊洗肝

新手想問下打主線應該升邊隻先？

全婆俠

仲有兩個鐘先入得公會
太遲退出個垃圾會，琴日先記得退

臨開始先退

初初玩就求其入左個會，無乜人既，排名好低
無所謂啦

公會戰開始左仲有得入會架咩

應該有掛
等陣就知

有入冇出

咁如果入會前用左體係咪唔計公會挑戰次數?

未試過

已經可以一刀飛龍

上個月就有啦

其實HEA公會係唔係唔洗理升R12 R9個D全部照升就得

一拳打龍是常識吧

爆擊唔夠都打得死？

R14加咁多爆好難唔爆

日版真係好台伏仲係得R12

BBA已死，冇雙月打咩公會戰

情姐死得未

一階好難用得著

一階d王低攻唔多駛靠佢回血
入多隻打手好過

幾時先r18

再問
個seller話個ac有問題
要再睇其他
如果首頁既recommendation入面
8個裡面冇'萬聖忍 姆咪(矛依未)'呢2個呢?

矛依未一定要有 全game最強bug角

淨返一個

問過
呢個ac係冇既
如果冇'泳裝凱留'呢?
雖然個人較prefer有呢個

或者可以唔要女帝 下個池有得up兼3星加倍試下抽
就算呢期抽唔到 每次fes都會擺入池到抽(3-4個月次) 比其他限定容易

呢個都ok但多3星可能貴少少

公會戰其實係點打？

我主力隊（物攻）淨係用一次

之後用二隊（魔攻）已經少幾倍傷

你地會將主力放同一隊定分散

呢兩個平d 推薦上面3星比較實用
下面就多兩隻冇用既限

女帝係？
因為我6月左右re0出先開始玩
所以佢有乜池我就抽。。。。

明白
Thx巴打同埋下面既suggestions
我再了解一下

pve:新年優衣= 姆咪(矛依未)>>女帝>泳裝凱留>>>>萬聖忍=情人姐姐
公會:情人姐姐=姆咪(矛依未)= 女帝=泳裝凱留>>新年優衣>>>>>萬聖忍
pvp: 姆咪(矛依未)>萬聖忍>泳裝凱留>女帝=新年優衣>>>>>>情人姐姐

克莉絲提娜

PAGE 1有個個金頭髮

哦哦，知了， 抽唔中😭
有無其他代替品

冇⋯
可以等下個江戶pool歪中

「主線冒險 HARD」3倍掉落
■活動時間：8/26(一)05:00 ~ 9/1(日)04:59

金賞包Here we go

唔課了 用石回體都夠 碎都差唔多刷晒

6管應該夠做
美咲/智/草泥/小雪
倉管個d 3倍都唔想打
打完都無瑪娜升技能

刷定ezr 噴水 美美
比理由自己買包包

美美我開入坑就已經開始刷

聖熊可以點出

新入坑有邊幾隻值得刷

你打到地圖第幾?

佢好似日版黎?

今日測軸順利

估唔到聖熊都有用..

H好似13定14 刷到黑騎

1刀都未出

測到刀400萬 開心到瀨屎

邊隻王

刷
純,病弓,忍,支塔,病嬌,伶,草泥馬
呢堆公會戰有用
可以就re埋佢地刷滿

pvp
美美, 小雪

其他
可可蘿/佩可

之後d圖仲有d碎可以打
但我諗你刷住呢堆先

秘密

我想瀨屎

殺龍巴斯

巴哈見到飛龍440萬

係喎 sor

我唔打飛龍

有無50/50?

小智仲係4星好想母上去

我4星母多50碎開專
再望一望銀包..都係慢慢農算

無課玩家華麗留名

日任：背刺仇人 1/1

戰隊戰新手係咪打前面個D王好D

我見愈後隻王倍率愈高 應該比D大神打?

日任 : 被仇人報復 1/1

搵到地方落腳未

THX 香織練唔練好?

暫時有 但無錢課金啦

唔可以咁

馬神接返d老婆

做人老豆好叉忙，戰隊戰會死

可能之後就愈來愈跟唔上

今次公會戰好似點打都係打5王著數D

今次法隊打邊隻王

台服求收留

終於過到ex2

我嗰邊法隊1階打1同2王

5王

重組完好似入左第二個會咁
明明平時呢個時間條龍仲係滿血

有冇隊炒考

公會戰開左都未抽到真歩

見eruru抽勁中

有次見到佢3彩

我想3刀打晒落5王,會唔會比人屌

新手想問3刀打哂落同一隻王度有咩問題

休閒公會

第一次咁高分

莫妮卡應該換其他
病弓未升

BTW All 118 except 月
熊3星

5王分數乘1.5,我打3刀既話就會無咁多人打到隻王

例如你用最勁果隊物攻隊係1王可以打到400w傷害,1王既加成係1,所以你既分數會係400w x1=400w

你用同一隊係5王可以打到340w傷害,5王加成係1.5,所以你既分會係340w x1.5=510w

胡CFU都放帳 發生左咩事

有冇人想買賬號

依家公會戰3刀係咪都係2隊物刀,1隊法刀

有時候可能三刀物

第3隊仲有咩物理輸出角,睇下練唔練埋

棄GAME潮

情病 新年日和 專武伶 泳可 之類

玩咁耐都開始悶
美食好明顯見到前中排公會都難收人

2物理隊1法隊
或者 角色齊就會
3物理隊

記得每隊都租支援角色

不過我休閒公會通常都係亂打，
所以答你唔到

如果H3大部份都刷哂應該課嚟用係N3好似抵啲？

金賞其實抵唔抵買

睇巴哈講無公主之心唔抵

美食少左人 但真步開始多人
應該係話美食吸引唔到新手 只有淨流出

我覺得step1至5最抵買，
step6至9 唔夠體力刷裝備可以買。

不過佢呢個時候先出金賞包都好尷尬，有好多重課大佬應該刷得7788，未必需要買到step9刷裝

如果你係追lv又好多裝備未刷又唔介意小課上中課，值得考慮買到step9或step10

都幾拿利慢慢玩算

休閒嘅就慢慢玩，養生遊戲

養生咁玩 有無機會追到

等級一定會追到，因為每個月都係開3個等級，今次開6個係因為上個月冇開。
不過裝備同練度未必得，因為太多裝備要刷仲有角色開花用嘅碎片又係玩嘅時間愈長一定愈多
如果係休閒玩就唔好諗住追到前面嘅重課大佬，尤其係美食服

21-14到底要點打唔夠時間打
有冇人過左可以分享下

休閒算 慢慢追 真步ser應該仲有得救掛

真步服好養生，慢慢玩

雖然話就話美食少左人 但發覺保千名一次難過一次

今個月計分表好撚難睇
想要返上個月果個

d重課大佬係哂美食？
好似真係好少香港人 連登po黎黎去去都係個幾個巴打

台仔好多跟風懶貓同大丸玩

等re0應該會多d人

真步 同 破曉都有重課大佬，但應該冇美食服多
我公會都有幾個香港人，但唔知佢地係咪連登會員

冇人理新手

下個月過黎新lihkg啦

保唔到1000過黎

我覺得保500都難咗
好擔心今次跌出去

真步

0課刷首抽去破曉 想有全婆俠體驗輕課去真步買初始(建議)

法隊好難出

想問下仲可唔可以再用閃退依招?
隻erz又自爆死左,屌佢

每日一次

新手岩岩加入左真步服

好似係用來俾人捉刷分仔

依家係咪冇左個人總分

休閒公會唔理洗唔洗分，
淨係用嚟睇邊個冇每日打滿3刀
本身睇個分就知道邊個冇每日打，而家要自己加埋，我會長應該今次頭痕

下期有番總分

平既

轉左保500好爽 事但2物1法就收工

多數睇下D 參考隊伍過唔過到先,我果時用LV壓制
望,矛,女帝,新優,情姐過曬20同21 NORMAL

樓上巴打正解，係買買到5就好停，後面唔抵
順便推薦個叫煌靈既channel,條友痴線ge每次有課金佢都會計數計下抵唔抵，數據黨既極致

我都有sub佢channel數據帝
岩岩睇左佢都係建議買到5最多買到8

其實金賞包頭幾步真心幾抵，比少少錢就可以有有償石每日一抽，比多d錢就可以抽必中池

白格里拉好似唔見左

買到300母豬嗰包就停咗
買唔落手

又課

今個月第一次課

母豬石係咪換左D 限角先?

你講升星?
除左情姐同新年ue之外,其他限都可以升

終於刷到14-3H

屌.仲有刀法刀未出,但卡左係3王

我岩岩都係，等到兩點幾先變四王

終於出晒刀

有冇帶黑騎

有

秒回仲未訓

仲推緊主線

咁勤力 推到幾多

就快換日，可以繼續刷裝備

個個唔使訓

一到公會戰瞓瞓吓都會自己彈起身，
明明休閒公會都咁樣

訓了 醒左再測

好多大佬,好多後起之秀

2點半就有得訓

漏1刀 10點訓

N推到16咋

尾刀狗

想問下re0大約會係幾多個pool之後出

10月

llc

玩左就2個月都唔識打公會戰， 次次都鳩打3場
有無咩boss要用法隊打？
同埋打公會戰d坦係咪唔洗用

練度夠應該唔洗坦三階先可能要

殺龍巴絲加油呀，依家先打緊第三隻王

一周目?

你又知既

真定假?
無理由今日仲係一週目架喎
好多新手巴打?

我自己都係新手，岩岩買賬號入坑冇幾耐，一個星期多D，最高戰力哥隊先29k，都幫唔到d乜手

全部入坑唔夠一個月既話冇辨法 第一次試下點打公會戰先
下個月練度咁上下應該1000內 再下個月目標就500

唔夠體力用，已經每日用石買多次體力了
依隻Game真係唔急得，慢慢養大D老婆算了

我都係遲左成大半年先買帳入GAME玩
真係果大半年真係用埋石買體力+買次數 都追唔返

咁玩如果唔識死，買賬入坑Ser1都唔知點死，邊有得追姐！Ser2，都咁難追啦！

咪當養老婆game咁玩 日服咪仲難追但仲有人入坑

日服應該相對送野又會多d掛？好多game都係日服既福利係好好多，d台版同國際版出手都係好低！

呢隻相反sonet送唔會少仲會更多
同埋日服冇禮包資源更加缺

屌今日公會戰打五王伊莉亞又自爆
sl都救唔到
模擬戰明明冇事

居然
我真是太嫩了

台版成日開三星必中池益新手

必中池好似係要課金先抽到架喎？免費石好似唔抽得？

其實必中星好伏 唔係缺大量常駐都唔好抽 用黎每日單抽慢慢搣好過

全公會一隻聖熊都冇係咪唔使打5王

一向都係
我計過如果想中pu既單隻3星
抽pu池係好過必中3星
除非你想補女神石

屌 新果個戰隊內計分好尻想知自己合計幾分都唔得

所以其實係比新手補角色用既機制
我自己都係用黎單抽

等下個月就會正常返
好似係

整咗刀瀨屎刀 嚇到鼻哥冇肉

尋日公會叫等法刀打二王 最後二王太多法刀 結果自己同另外兩個法刀 迫住打三王

打5王都得la屌

可以上巴哈睇吓啲公會戰作業，慢慢摸索吓
打多幾次就會熟

係，要有償石先抽得

係咪有人冇放出嚟咋？

法刀瞬間溶咗佢

仆街 又射眼

唔好話冇升, 抽都抽唔到

我地冇出聖熊刀
全部都好鐘意打34王

打5王真係抽籤咁

唔撚係掛
我個個唔計我都4-5隻
我果隻掛出黎無人用

新手岩岩加入真步

3星你係咪講笑

你會唔會借3 星伊莉亞丫？

笑左 掛出黎害鳩自己友

唔想升了

唔知殺龍巴絲仲有冇位

未有咁霸氣養隻角專打一次公會戰

佢係一,二階段mvp 好似從未缺席

得千幾母豬

課

不了

前幾個月個個話聖熊新日唔使抽好快被取代
我抽完練完差唔多次次都有得出

三階四星第二隊物理得200萬傷

嬲得濟出三星聖熊死唔去

想要日和

D技Cycle伏伏地

咩黎？

公會

安洗唔洗升五星?

睇烈黃佢地升左
利申：未升

3星真係用到？
你不如將啲資源用係其他角色上，呢隻冇5星都唔好拎出嚟用

其他物攻未升
個公會D人話三星都照用

你公會啲人咁有冒險精神

5星打二階都怕死 物二刀諗唔到點出

今次公會戰冇咩心機打，而且又冇得睇總分，好多人都hea打

新手又嚟問嘢

依家係咪全部都可以上R11六件?
R12五件就睇返個表咁?
唔該各位

18-13 點打好。
去到2/3 中間就死

如無記錯除咗泳裝可可蘿要卡R10
其他都最少R11，倉庫角色就例外。

唔該晒薄荷巴

參考其他人通關隊伍
再調整一下自己果隊

上到r12係咩新手
除左兩隻可都係r11/12

唔該寶寶巴
我真係新手嚟

重組之後班友痴撚左線

全部日本人？

29+1推特日本傭兵
想日係我地渡緊果陣一言不合就打400萬

聖熊接左好多客瑪娜

第一次用聖熊

用左聖熊借唔到克喎

入左hea會真係冇咩心機打

5王玩聖熊好D?

Auto左2日了

兩刀三百萬物理

戰隊幣買完真琴了
之後買邊隻好

老師

開

刪檔封測體驗版ok

認真玩請買首抽帳

其實有冇戰隊真係會課嗰個體力包

N3完都未刷晒

邊到有得睇

要自己入數

我發覺GRAND FANTASY個界面都幾似以前公主連結

想問下淘寶買首抽ac 係咪搵成功交易最多果間就ok?

最緊要搵到齊限既 首抽應該唔太驚

點解你聖獸會要咁多

咁上下ok?

要情人靜流,新年優衣>>>>萬聖忍

身為一個全婆俠
普美都升係好正常既

如果冇晒情人靜流+新年優衣試下唔要女帝 博下一池pu

咁呢個睇落好d?

有黑騎真琴可以啦

不過咁多3星會唔會好貴

4百幾不過自己黑仔 通常課完都唔中 不如直接買個多少少3星開波

記住係買真步服

我搵到個有萬聖少d 3星既

係真步希望追得到啲進度

幾錢

Btw想問下 一部機入面係咪3個ser都可以有一個ac 雖然都會少玩美食果個帳 不過都唔想冇啦啦冇左

都係睇落你個好 缺點真係差女帝希望你抽到

女帝其實而家抽pool1 定等遲下等下有冇up好？

而家冇女帝抽 得fes幾日pu你抽
下個fes係9月既江戶空花池 錯過又要等3,4個月

會唔會唔要姐姐要女帝好啲

三階 一 二都上法隊

泛用性肯定女帝好過姐姐 但女帝成日有得抽情姐一年一次 睇你點揀

會長一天前真係好波 仲話今期少左人認真打 打埋今期轉會了

女帝好J啲

bba

今期好易打 萌新都280 250 220聖熊真係幾好用

全公會都冇

唔係掛 我依家公會有先打五王 刷分機會

玩左4個月終於登到頂

聖熊治癒了

真歩服?

而家介面變曬, 點check 自己打既總分排幾多

呢隊真係勁 我亂尻禁都有280

我都唔撚知佢幾時cut到 鳩下鳩下就咁

係

Check唔到要自己計 下個月好似正常返

冇呀

每隻王加先睇到

而家5階開始D王打到好痛
係咪要落坦??
之前好似D打手都夠坦

利申:新手

2階王如果練度夠都可以唔洗放坦住
只係要放返啲補血既角

我真步服玩左唔夠4個月就追到進度
依家係前100公會傷害係平均線之上
雙競技場日日保前十
認真玩都唔係好難追

課得多唔多因為隔離fgo平時都課幾多 諗住呢隻小課

淨係課月卡都可以好勁,如果唔追求全婆既話

想入坑台版母豬 邊個網買帳號好?

我一般就課各種月卡+轉蛋劵
金賞有時會買一D,之前週年買左幾百蚊母豬石SET

新手玩第一日
係咪不停推圖
玩緊破曉

係咪每日寶石禮包
地下城兩倍 啲地下城幣刷新換兩隻好定4隻

新手先換滿望五星

公會戰叫人救其實係點救

新日聖熊龍女都上到場 幾多人有齊

仲要捨得母上5星抵你打多D傷

各位仲有無玩咩game
呢隻每日好快禁完

建議你先推圖，推到可以入公會就搵個冇要求冇限制嘅公會隨便入咗先

得聖熊
但新日3星冇龍女
新日唔想用女神石升

揾人打死隻王,咁佢就可以唔洗閃退,但會鎖支援

想問下有冇話邊啲3星係要優先上5星

通常限角優先上5星
矛衣末，克莉絲
情人靜流同新年優衣 卡3星就可以
仲有女神石好珍貴，記得唔好亂用

提醒番：
3星升4星 400女神石
然後 4星升5星 750女神石
3星直升5星一共要 1150女神石

或者你可以貼自己個box上嚟問，
記得唔好用九宮格，用右上角主頁設定細細格以rank排序咁，方便番大家睇

前衛: 矛衣未/女帝
不升星系列:新年UE,情人姐

明白哂 兩位巴打thx

公主連結
第七史詩
命運之子
七大罪
王之逆襲
包你忙過返工

咁撚多搵多隻試下先

其他做日任都起碼一兩粒鐘無走雞
公主撳兩撳搞掂好輕鬆

7大罪同第7史詩玩左陣覺得嗎嗎

王逆歡迎你

而家pc gbf
手機fgo咁玩

一隻gbf夠頂10隻驚

飛go而家先打到1億3

gun

係淘寶買左個帳 新手係咪狂推主線就得 仲有冇咩必做

好,一直推先,去到2-7
抽左個十連,得保底

買左真步服？

等下個池有3星加倍先抽啦 而家冇野好抽

破曉之星

有冇女帝 矛衣未

唔係掛,見隻龍女PU抽左抽
加倍會到幾多% 3星?

5%

1500石咁就冇左了

智有咩勁？
招技扣咁少

10抽好少姐 隻驚成日花式送石 最好等有限定角先抽

兩隻夠推圖啦 有埋黑騎就最好
地城每日打 首先換小望上5星之後升優花莉

一日5隻王都打過晒

個新手有償1500石必中3星CP高唔高?

唔高 非限遲早中 用黎每日單抽仲好

咁唔課住了

1技有專武PVP配合萬忍同專武扇好勁
同埋佢放完UB攻擊同速度係愈疊愈高愈打愈快

即係無萬忍、扇都唔好用？

pc gbf係唔係同手機互通

係呀 網頁驚黎之嘛 有ac就玩得

個帳而家有呢d 除左女帝同矛依未之外仲有邊隻要升先

標準答案

黑騎，八歲，伊莉亞，真琴

聽日就H3
已經無左7000石

唔係 PVP唔出都可以PVE出
總之呢隻係要練 不過你未刷到佢碎片既話就可以延後少少先練
因為至少要4星30專武先出到

黑警開真槍

真係痴撚線 仲要班黑警最後肯定無事收場 點解會咁樣

原來尾刀完隻公會王
仆街..用左隊廢J隊

打公會都有用，萬忍同扇公會用唔到

等左半日冇人打 一打就撞刀

會長3王伊莉亞

巴打係咪打到3階啦 ？

6周

我仲以為3階先會卡半日

11周卡半日
一到12周2,3,4王清勁快,撞曬刀

我公會3階5王冇人想打

法隊幾開心
物隊難禁到仆街

新怜隊auto 210+

隊員

新手黎講 H3係咪冇野好刷？ 圖推唔到去好後

病嬌病弓飯團忍泥馬怜美美美咲姐姐 刷晒未

全公會3點打後先訓

寧願百前後 休閒打

原來之前係normal掉落3倍
仲以為每打一次都會每樣野跌3舊
頂早知買爆體力打

8歲：我爆擊了
泳黑：然後我就死了

每個月都會開一次2倍
但3倍就要半年先一次

EX1地城要幾LV先嬴到

打唔嬴尾王係咪打返VH就夠..?

地城幣好多野想買..唔夠用

打唔贏王拎既碎都會多過上一關
EX1極限好似係90LV就破到, 94LV就可以借飯團磨死

NO,打唔嬴尾王,都要打最難個關,

睇錯野 得170+

搞到我係咁試 試極都係180

嚇死我差d懷疑自己琴日試咁耐熊鎚隊係做緊乜

熊槌隊難禁到on9 又黎反應力遊戲

原來日版今日轉POOL好彩之前中左靈波

今朝無抽免費10抽就柒
今日一起身就3彩
百幾母豬

想問台服個金賞公主資源包 課唔課得過

可以買到5或者8 但已經過左N3 課到5已經夠

N3完左仲課黎做咩
個金賞D體力就係用黎刷N3

h3唔使刷咩 h3用體都唔係人咁品 我刷到15管都淨係reset左1-2關個堆人
想reset晒睇怕係冇可能

聽日唔洗刷心碎可以慳番好多體去打H3

真步服50內公會 要打幾分左右 先會收?

要刷好多野 得1-2關唔使問啦 然後草泥馬 扇子 忍 小雪 美美 2隻6星
原本以為刷完病弓病嬌體力應該好好使 但完全唔係個回事

今日就用左成廿管掃左大半個地圖反正有排都唔洗抽野要升既人數唔哂了

今個月都未完咁快問
今次隻隻王咁難啃 最後總傷應該同上兩個月差好遠

6星要刷咩

可可 飯團囉 然後台仔估下次6星可能係ue 怜同日和

我淨係reset忍個幾關算 草泥馬個啲慢慢刷算

好似係各40碎定60碎

係咪是但入一個公會就可?
新手上路day2

病弓仲未刷好

個名有聲
真步好似有個新手巴打公會

同求，想搵50內 auto 刀公會

玩緊破曉
跟唔上D大佬

我病弓好早已經開始刷 個期日服出左片話勁已經開始刷 但仲有咁多野刷點刷

H3用石仲多過N3啦
一開H3 D石倒水咁

真 n3你都話你可以控制個日用夠15/18管唔刷 h3你唔刷就真係蝕一日

重置真係幾甘下

去咗日本
終於打到公連op

h17-3 好難打
我睇過關隊伍
同一隊人
d人低lv 低星過我都3星到
我連過都過唔到

會唔會有機係外掛

我都係第2日是旦入左個

巴打咩服?

上次去日本果時俾個MAIMAI中毒既捉左去打
原來香港無架咩

黎殺龍巴絲 啦
我都係玩左半個月

仲未過ex2

來

留個位

要過埋今次戰隊競賽先

N3開始到今日 已經少左一萬寶石

終於捱到H14-3, 但唔夠黑騎旁邊條103級速龍打

今期聖誕千歌係咪證明身價

聖熊3星 本身唔夠母豬石
唔係好想喂比佢

公主競技場應該換邊隻先
有d想換布丁 又想換中二

布丁=狗拳>中二>紡希

布丁/狗拳升左三星再升第二隻定上4/5星先

兩隻上5先 一隻pvp神 一隻公會常用物理

d幣得好少

中二法隊可借 但物理通常綁死月月女帝etc冇位借

育成game慢慢 競技場打高少少排名儲快d

好吧 唔該巴打

想出小小甜心刀

我70lv 已經打到了，岩岩終於過埋17-3

點打？ 幫幫手、 我想過埋擦下碎片

我80級都過唔到

我硬推咋，黑騎，望，矛依未，女帝，新年優依

前排大佬而家有結論安幾星比較好未

原來是黃金陣容

有米既都5星哂

黑騎碎係唔係一定要有人權角先過到

Lv高都可以打穿

用LV壓啦,我都係咁過
依家卡左係亞里沙個關

仲係三星表示 冇水冇mana升佢

要幾多lv先壓到

亞莉沙同靜流駛唔駛刷?

Arisa 算tier 2 輸出 靜流就一時時

新手可以唔刷住

好 咁唔reset

咁快刷到亞莉沙仲新手

同巴打買左個退坑號

btw無黑騎打親魔BOSS都好難推

我團員話安4星傷害好似差10萬
我未試過 直接5咗

之前我搞咗勁耐 冇黑騎都可以刷到 不過唔係三星
好似係望 靜流 泳可 月月 女帝
太耐之前嘅事 唔記得係咪咁

有母豬就是任性

退坑號都無黑騎

我而家貧窮到得3xx母豬
嚟緊江戶都唔知點算

想唔想考慮下我個號 角色齊全包入前排

玩住放？

想退坑 但冇土豪接手

有冇日版退坑號 想買

轉game？

100收

我有新手賬
5星姆咪 3星泳真 吉塔 莫妮卡 亞里沙 流夏 靜流 江戶妮諾

不過個賬號拎嚟消業障

洗咗成皮嘢你同我100收

計落我都差唔多成皮

玩到人累心累
個個月都要催人打
個個月踢人收人
今個月無啦啦有個粉柴競賽前一日退戰隊 而家得29個人打
叫佢地練競賽角色就鬧9我
話養唔起 唔似我大課長全練
又話要養甜心蘿莉
好似我欠咗佢咁 好似逼佢去死咁
我做錯啲乜

窮呀 唔可以再課

所以我係唔會做幹部 輕鬆玩

休閒玩下囉
一係自己入其他會

開咗個頭走唔到
今個月比人激一激 已經好撚想退
跟住放刀放軸 有人同我講 我冇專武伶 養唔起 唔似你大課長 又窒9我 我嬲到爆炸

老子前排公會有幾個叫我過去 我做乜9要留喺度受氣

3階5王真係好嘔心嘲諷到最尾果下未必開到其他人食綁之後秒殺次次都係咁

好似好對唔住新入嘅團員咁
仲有副會長

手機game都玩到咁認真真係好勁

對隻game有愛

應該係常駐掛 得右邊隻有小小興趣

最矮嗰個我可以

巴打識貨， 最右果隻帶點傲嬌、 很正

有咩問題?
我都係5星5件都打到
除非自爆

酒鬼TP會補錯掛

我記得係克第一下係等破防
月月早開係56秒開唔到ub

5星滿專果d好似病弓 G塔 病嬌果d仲洗唔洗刷碎

你公會係方針係咩？
如果係休閒公會嘅要求佢地每日正常3刀就好啦，如果唔係佢地一定會嘈

滿專滿星仲刷黎做咩 6星佢地仲有排啦 到時先刷

新手每日幾多管好

你依家咩隊

克係等破防嘅話就第4動一踢疊3個破防個下開啦我係唔明點解佢兩個早開會搞到boss 103綁到人

新手洗唔洗刷埋可可羅碎？
依家刷緊 黑騎，惠理子，伊莉亞，吉塔，栞，鏡華

全部都要,如果唔夠體就,唔洗刷住, 一定會有用到既一日

有石就9管,家陣H3 你隨時玩到棄驚都見唔到

個3隻羊唔知咩原理
你早開佢103 3隻羊冇晒就綁人

好，盡我能力刷埋
得返2萬幾石
一入坑就係n3,差唔多日日30管

30管太傷
咁追法唔著數

就算N3都唔好30管, 好蝕本, 你錢多另計
唔洗咁急一下子追到, 而且唔係咁快追到最TOP個批
不過可以追到去中間位,感受下隻驚

呢隻驚只要夠長命d野就追到,
急住追吃力不討好
留d石抽限角好過
無角俾你齊裝都無用

真,特別係唔課既玩家, 平日3管, 活動6-9管
留石抽角先係隻GAME既重點,

好既，我依家9管就停

我n3都係廿管最多肉赤

之前同CY合作嗰3首個都係日本限定
垃圾SEGA

其實好睇你,自己既角色差幾多
打公會戰都係準備20隻角到, 升爆左又齊裝, 其他體都係升下未升既角,
新角又抽唔到, 是但搵野升,所以唔用咁多管,

新手留名

不要再考我了！

終於滿等 得幾隻滿等冇水冇mana仲有幾件專式要升

滿等先係隻GAME既岩岩開始

我真名叫佑樹

124左幾日
5隻124都無

每6個鐘準時買經水

600000瑪娜都無

病嬌要幾多星先用得

睇你打幾周咩王 上咗專武咪試下打王死唔死

幾時出江戶空花呀
好想抽野

巴打完左會戰是咪入會

入呀

下個POOL就係

今次會長清混分仔實有位

我次次認真打 但會長小小甜心

之前N3
依家又H3
d石愈黎愈少
好想抽左佢唔洗煩

你冇女帝?

冇女帝/缺母豬先抽空花池(3星加倍)
唔係既話妮諾會戰仲比較常用(好似係)

佢有咩咁勁

唔知喎，人地話法隊坦
不過我想要佢個3星加倍歪中其他姐

想問下資源包7,8 幾錢？

法隊版黑騎

game入面公告咪寫晒

全部常駐 留石泳pool個陣all in博歪仲好 無女帝另計

隻龍女好可愛,但公司被其他同事睇到,
又當我變態佬

ok下次貼小小甜心 應該冇人會講

高清大圖,真係幾爽

地城換小望優花莉 公主幣換香織全部要滿星滿專
hard碎刷病嬌 忍 病弓 鏡華 ezr 美咲 口口蘿
咲戀都要練 打競技場好有用

差d唔記得飯糰都要練 專滿後神坦
但我好似好少用佢 係露那塔會用下

呢幾日3v3一沖入去成日都見到d仆街掛呢隊真係屌出來有種堂堂正正隻抽

好易解呀
母咪 團長 新年UE 雙坦有新年怜佳
佢呢隊簡直係送分隊

咁紡希隊萬忍隊點解

每日背刺仇人： 1/1

商店有咩要買? 成日出限時商店..
經水要買嗎

其實忍有咩用？？？

專武羊駝 新年伶 紡希 專武酒鬼 專武雪呢？

我地呢區D人好有禮貌唔會試隊一日多數唔會同一打條友兩次試人隊JER住打會死得好慘但當然邊條仆街試我隊都包佢會死落去

ching ho ball

搭我電梯 聽日你就知死

美笑又點解要練?

5王聖熊刀試幾次先得一次成功,點打正式

pvp
下個月心碎隨隨便便都要500粒

個文言文煩到

比人代刀

衰左咪話熊鎚自爆等人救

我試左廿次先成功一次

係咪d人試完隊kill app唔留record咋

幾時出泳裝

代刀啦

唔好話我唔益你

好似係空花先,之後先re0定泳裝,唔記得

點解可以咁熱衷公會戰
我每日3刀求其打到就算
利申：公會排500幾

真係好撚恨D仆街死守夠鍾隊

d石多好多嘛
我都係求其打3刀
傷害比例幾何級下跌

冇架 硬食你起碼打兩次 呢啲初見必輸咁濟

我由6xx跳到3xx都係半鳩打

新手推圖好辛苦
n4-3

岩岩玩係咁, 要比少少時間推下圖,

我D人RANK 3
刷唔到升rank 4 裝
係咪強化下裝算

用錯角用錯野打姐, 正常打到rank9都唔洗強化住
今時今日咁多神角, 推圖已經好易, 有冇女帝同茅衣

冇買AC
抽左一次十連,2星就千歌,深月
3星得隻老師
個隊用緊一開始送果4隻+老師

咁,都係開心玩下好, 好快你遇到困難,然後一直解決唔到
自然離開

全game最好玩果個活動都唔打

鐘意玩就既一定投入哂公會戰,
其他野冇乜好玩, 公會戰打得好=多石拎
多石=又可以抽女女繼續打公會
無限loop

已經遇上困難了

我估今時今日既首抽好平, 你買唔哂咁多個限角
買幾隻為主, 你上去望一望, 選唔到落手
問下各位巴打,好多都係大家比意見買邊隻

淨係課月包 行行企企又一個月
抽唔到新野咪等下一轉

開開心心買個首抽帳啦
自開帳除左上上個月開破曉果時之外 諗都唔好諗

同你同一睇法, 我月包都停左唔課住
但如果一定要既限角,甩左幾轉, 公會應該都會清洗埋

唔通巴打係3ser?
但首抽老師開局都好難搞下

玩完Demo係時候比錢入正題

買個首抽帳玩真係開心好多以前有個舊帳 冇玩好耐再玩返 打N11都有啲困難 早兩日買左個帳 而家已經打到N13 兩個世界

唔該哂巴打

你呢個階段, 暫時坦都係以,黑局,望,布丁為主
你要升飯團會拖慢你其他角既進度

冇錯
就係破曉

3ser都可以慢慢用時間去疊戰力 但深月老師開局就

挑戰自我

諗起3隻泳裝
媽媽,月月,靈泳
無10萬石都唔夠用
即刻忍手

你又岩

3隻都保底135000石

3隻補底等棄驚

Re0 個作者自己都抽左兩隻保底

re0我會補, 其他,睇下咩環境,泳媽泳月都係睇下有冇石先算

棄啦，3隻都要補

不過我入坑依隻驚
係因為re0
所以可能抽曬佢算

泳裝靈波送免費10連 最多都係2.5個保底姐

SKIP晒江戶同RE0都應該夠石保底三隻泳裝
不過我仲要抽泳裝凱留

泳裝三隻都人權咩

好J
希望會出泳裝鏡華

Fbi

泳裝小小甜心

泳裝獸人公會>All

對面全防守隊你仲落兩隻坦同優衣去攻?

新手PVP幣應該換邊隻既碎片先?

唔刷六道喇 個肝好痛

單坦淨低全物攻已經夠做

認真?淨係紡希都控到死喎

四葉又得第一

有冇人識呢個痴漢

飛go特別多痴線佬

流夏都幾好用

ub又型

B2835421 17690 1533 14 220 [★3]璃乃、咲戀、望、妮諾、靜流、莫妮卡、吉塔、矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、千歌(聖誕節)、優衣(新年)、静流(情人节)|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、美冬、深月、纺希

以上係我有既囡囡，現階版存左約5萬石

依個池要唔要抽？感覺冇隻抽得咁

3,4輕鬆喎

經水唔夠用就點都要買，如果每日限時商店有好嘅裝備碎片都要買

等re0/泳裝

如果唔計炸彈人，
其餘5隻練滿要340公主心碎

仲有茉莉碎片都未出

3王我用黑騎忍
4王我用泳貓隊

有冇功課 冇情姐冇夏娜 五王點出?

4王都唔洗智月克惠吉情姐就得啦

我都係呢隊,打到310萬傷

點打到310萬傷?想見識

諗住聽日下午有新角色抽，居然冇...

唔小心DEL左裝備RANK12 5件個表 有冇大佬可以放出黎

新手一問 純應該升星先定整專武先
心急人上

應該升星先

謝謝

原來有呢樣野，新月月月升左r12 點算

本身想拿拿臨衝到h14-3打黑騎碎點知卡左係14-1

今日好運係咁爆打到318萬

WHATS
邊位

哺乳靈波

同路人

好你少少，之前負碌一星過到一次
但之後再挑戰，變打唔贏

冇泳狼有冇替代品？

每日背刺仇人

真係固定有幾條仆街成日輸左就搵我禁錢呢D一定要打撚死佢

互打到佢投降為止

霞0.35有d想抽

佢加伊莉雅破死守隊真係好正抵抽

但泳裝池要留石

課啦，留石

買AC係咪淘寶?
有D心動,有冇話邊個賣家?
卡N4-9
咩角都冇
想長玩

冇馬爺咁有錢

淘寶事但一個 咩買家唔重要 佢有無你想要既ac先係重點
邊隻緊要就第一頁, 記得係全部都要有 唔係叫你簡一隻

我都係呀

呢個多d選擇 但靚ac好似都賣晒

好的
有D想買3 Ser AC,人少D

好似唔錯

3服限得兩隻(矛,克)好易買

係,就係見佢易買

矛,克贍拖月月,黑騎,吉塔,伊莉亞,鏡華,安,智,咲戀,杏奈

無鏡華同EZR抽唔抽好

有冇女帝?不過我覺得都係等限定池好

兩個hard都有得慢慢刷 唔駛心急抽

有 不過法隊真係無咩人用

咁唯有慢慢刷算

CLS,有D石頭多到爆

5點就出完3刀 休閒保前30

聽聞之後係公主祭

係咪個陣先抽

我冇錢喇

10000石一下就消晒 點會嫌多

9月應該係 除非sonet又玩野

保底一隻要45000石

泳爆45000 泳媽45000 泳狼45000

邊隻最值得抽？

日版邊隻有送免費抽

記得睇清楚要買初始帳，唔好買推過圖/打過競技場 果啲

三隻都冇

YS,買左了
不過最後冇買石頭號

推圖推得好快

泳真步免費10連加3星加倍算半送啦

咁可能要SKIP泳爆

真香

想問下如果我手上呢堆角 打公主競技場應該點組好 冇咩方向 成日輸

練競技場角

咁快124lv

N3 H3升得好快

正常每日六管上哂124

會戰前都124啦

救

你地12管.gun 得返50k石 起碼留90k俾泳裝

我隻水月

人地隻水月

但係有冇話要點組 我知呢堆勁 但係組完隊都好似成日唔夠打

睇片見人水月UB爆一野十幾二十萬 好癲

充電伊利亞 充電夏娜 法蒸

要5星140專

好彩泳裝真步幾乎送俾你

有送抽？

送每日10連 同埋pick up1.4%

泳裝真琴咁快已經出咗專武？

夜晚晚睇錯，，以為講緊水貓

終於5星到伊莉雅

但下個月出專

人地係伊莉亞 伊莉雅係另外一隻

個個去晒玩仆街mon

DL左未玩

好玩咩？
玩開傳統版

總分咪又係刷
搞到d低分王冇人打

Pvp終於重置

逐隻怪去篤

原來SL法一日用得一次咁就冇左一刀唔好踢我呀

冇人提你咩[sosad
如果sl 無限次肝到爆博暴擊

d石係咪可以轟落去？

唔好 呢個常駐池唔好抽 留石等泳裝限定池

收到

好彩今次難捉人

屌，我抽左60抽。好後悔

有冇抽到彩

1隻伊莉亞 仲要重覆， 想要8歲

我到依家都未有伊莉亞 應該會俾人踢

話說pvp重置係咪三區為一個單位洗

咁有分別咩 卡左係一千左右好耐

三服一區好大分別

卡左係400
冇伊莉亞真係完全唔夠做

我都手痕抽左20抽
咩彩都冇

冇伊莉亞冇萬忍

仲未爬到上第一 咁快重置

唔想洗完牌同班痴綫佬同組

戰隊幣換曬月月之後仲可以換咩

到時應該會有電梯搭

老師pvp幾勁 或者儲下等更新

更新換乜

33重置
EMT我來了

即係儲戰隊幣等轉人?

係 不過日版都好似未有新角換

千花開左專後值得換

邊隻千花

戰隊隻綠毛🤔

千歌

佢叫 千歌

我音譯出黎

同音咩

Chika唔岩咩

唔知 我見同千花個日文唔同

原來一樣

051開唔到照樣打到220~250喎
除非聖熊自爆

好野3V3重置
有機會衝上去拎石啦

最簡單咪新年怜

想問下，我個箱仲有3000體左右，11號到期。
今日買左9管，已經刷左要刷既碎。
食唔食埋d 體，見hard 關就刷？

想問下邊隻優先上5星？

條仆街晨早就打鳩我5次想點

有無re?btw h2你先來拎體?

re 埋啦，尋日課到 資源包8 拎母豬石
所以先有3000體

你打左邊d碎?

忍，吉塔，黑騎，8歲，伊莉亞，忍，惠理子
,栞，可可蘿

伶同佩可?

冇刷

智都唔re?

我估佢唔夠打

冇水冇裝未練 仲有一大班老婆未練好

玩左半個月咋， 推到h18-3,唔夠打了

智有專式好勁喎

打唔到，幾勁都冇用

笑到仆街
打3王 條友唔知無爆擊嫌低傷定失手叫人救
救刀個個都唔夠傷想sl 走唔到
搞勁耐都係要sl一個 隻3王剩2x萬

黎明死線上左架

PKM好農都係公子好

有冇邊堆角要整左專武先有啲角 夠碎升星 但係升完就冇碎整專武

又要刷首抽
寵又少
單屬性
冇得配招
又del

Btw 2/9公主祭

常駐池

要搏女帝

雙pick=毒pool

雙倍唔抽等幾時

補母豬

抽一百抽補下母豬

希望唔洗保底換女帝

禾第一隻保底角(500抽) 又係3星加倍抽 俾你參考

#991準備示愛未

唔係掛得3萬石左右 唔夠做

未3倍前9萬石
而家79k

競技場重置新加舊差唔多有2萬石

送免抽就抽
要石 不了
留到復刻泳裝

希望有電梯而家得65 rank 今次都係打到400名左右就上唔到

終於兩邊登哂頂回收哂D石等重置

重置咩

3v3下星期重置

唔齊角公主祭係咪必抽？ 話哂5%